Google Pixel 4 系列售價流出！最高階版或高達八千元

iPhone 11、iPhone 11 Pro 及 iPhone 11 Pro Max 自開賣後，在不少國家及地區的銷售數字節節上升，走勢強勁，叫市場刮目相看。雖然已是 2019 年第四季，但仍有不少手機尚未登場，令人較期待的相信會是已定於 10 月 15 日在美國紐約發布的 Google Pixel 4 系列。說到 Pixel 4，其實 Google 於近幾個月來已將規格、外形、功能等毫無保留地 「流出」，只欠售價而已。

Pixel 4 售價流出
定價高達 HK$8,000
10 月 15 日發布

知名爆料者公開定價

將於 10 月 15 日發布的 Google Pixel 4 系列，會有 Pixel 4 及 Pixel 4 XL 兩版本，隨着發布會時間臨近，有關於該機的消息網上愈傳愈多，可謂是完全沒有秘密，僅剩售價尚未公布。最近，知名爆料者 @evleaks 再度發放消息，指 Pixel 4 64GB 版售價為 CAD1049.95（約 HK$6,183.4）、128GB 版售 CAD1195.95（約 HK$7,043.22）；Pixel 4 XL 64GB 版定價與 Pixel 4 128GB 版本相同，同為 CAD1195.95，Pixel 4 XL 128GB 版則售 CAD1359.95（約 HK$8,009.06）。

規格方面，Pixel 4 採用 5.7 吋 OLED 屏幕，配備 2,800mAh 電池；Pixel 4 XL 搭載 6.3 吋 OLED、3,700mAh 電池。其他規格方面，兩機均搭載 Snapdragon 855 處理器，6GB RAM、1,200 萬拍攝像素 + 1,600 萬拍攝像素雙主鏡頭、支援人臉解鎖等。

Pixel 4 系列售價流出！最高階版或高達八千元

嘩, 咁貴, 真係同iphone11有得揮.

有無90hz

有

個鏡頭

香港都無得賣，講經咩

冇行貨
識飛都冇用

而家仲得6gb ram

抄完m額抄鏡頭 好學唔學

電太細

個額頭真係

價錢太貴
鏡頭太少
容量太小

仲有乜優勢?

iphone 11 個套岩唔岩用？

OS keep 住有update

我最理想既樣係魅族16s pro(大陸機但唔會屌)只係佢外形比例幾好

唔好屌我

係，如果下巴同兩邊一樣粗會更好

hello五毛 我屌你老母

好撚柒

一早已經有無邊機咁仲要個m字額嚟做咩,同埋你部機好樣衰

pass

好柒喎大佬

又係冇行

128gb? 仲要細電池

話apple主打軟件，明明cpu最勁，電都開始俾多啲，係ram少咗啲

Pixel就真係賣軟件

Apple 三角形排列三鏡，打片最強，繼續wfc
雖然apple奶共真係奶得太勁

拍片

細電
容量細
RAM少
8千
ON9先買

重點係佢咁細電，推90hz mon...結果會好慘烈..

最衰都係pixel冇行貨
都唔重視香港市場

Apple連用青天白日滿地紅裝飾下個store都吹唔起風，真係做隻港豬算數，reddit都係暴雪同NBA上popular，apple連美國人都少理

用家準備一日兩叉

google 唔識整不如比華為整

咪膠啦

3,700mAh 電池

幾冇良心先會仲出64gb
電又細2019年部部機都4000千
iphone都接近4000啦

不了

安全

但安全過 iPhone，有獨家加密晶片

花咁多錢買部所謂安全但使用體驗差既機

iphone更安全

但 ceo 奶共

用iphone價錢買an機都係弱智

一粒獨家加密晶片已經值回票價

認真問，Google Pixel 安全？

從前年Pixel 2開始，Google就為其加入了防篡改硬體安全模組，以保護螢幕鎖定以及磁碟加密，而在上年發表的Pixel 3上，更是加載了新一代的企業級安全晶片Titan M。

Titan M有5大功能，第一，能夠保護開機載入程式（Bootloader）的安全性，為了避免Android受外部竄改，Google將Titan M整合進Pixel 3的安全啟動程序Verified Boot。Titan M在手機開機的時候會驗證才載入Android的程式，以防止攻擊者嘗試解鎖開機載入程式。

Titan M的第二個功能便是裝置螢幕鎖定保護和磁碟加密，Pixel 3使用Titan M來保護使用者的螢幕鎖定密碼，並透過限制錯誤嘗試的次數以及輸入的速度，降低裝置遭到暴力破解的風險，在使用者輸入正確密碼後，Titan M才會進行解密。

Titan M不僅能保護Android作業系統本身，同時還保護了第三方應用程式的安全交易，在Android 9中，開發者現在可以利用StrongBox KeyStore API，在Titan M中產生並儲存私鑰，另外，對於仰賴使用者回應確認交易的應用程式，Titan M還支援Trusted User Presence和Protected Confirmation，以保護關鍵安全操作，由於Titan M與Pixel 3側面的按鈕有直接的電子連接，因此遠端駭客無法假冒按下按鈕的行為，能進一步保護電子投票或是P2P資金轉移等線上交易流程。這系列API可以幫助確保是用戶而非惡意軟體進行操作。Google也表示，Pixel 3是第一款具備保護該功能的裝置。

而Titan M第四個特性，也是Google在Titan家族主打的功能，便是其內建防止內部攻擊的防篡改能力，除非使用者輸入密碼，否則Titan M無法被更新韌體，這意思是駭客無法繞過螢幕鎖定，將韌體更換為惡意版本。

Titan M是塊獨立的晶片，物理隔離的設計可以減少Rowhammer、Spectre和Meltdown這類硬體層級的漏洞，也由於Titan M的處理器、快取、記憶體以及磁碟都不與手機系統的其他部分共享，因此駭客幾乎無法進行側通道攻擊。Titan M的處理器使用ARM Cortex-M3，也特別針對側通道攻擊強化防禦功能，能夠檢測和回應異常情況。

Pixel 香港無行貨 samsung 又安唔安全？

你係兒登問 答案就淨係得IPHONE係安全

iphone邊止呢個價

一部AN機捱唔捱到4年

就算an機用到4年，都無安全更新。
但又有幾多人用4年唔換機？

如果pixel3減價買唔買得過

宜家啲電話係咪鬥染？

咩品味

pixel呢d咁撚柒既機仲有人用咩
之前見到嗰部3xl 嘩屌你額頭同下巴都出撚事
嗰種嘔心程度係令人想作嘔

都是抄華為 mate 20 pro ,嘈咩吖i狗

同一年出 抄都無咁快啦
3xl就真係柒啦 不過都知衰今年再出m額

S10e都夠做佢，以前pixel都叫有D tech野行先

依家家哩部真係唔知出來做乜

可能只係出來做稻草人做假想敵

個樣完全唔吸引...

同出一徹，鴻海富士康。有乜計

比起pixel 好好多呀

Oled 不了

呢2年全部旗艦都係oled

垃圾oled
lcd=以前大牛龜電視
oled=而家垃圾電視機

利申：iPhone 11好好用

on撚9, 8000仲係得雙鏡，人地玩緊三鏡啦，成撚日扮有性格，出番3.5啊笨

Pixel d design永遠柒到仆街，其實係咪賣點來

反而nexus時代設計掂好多
n1 n4 n55x design 都幾好唔計燒板

Google 直接奶到雪雪聲添
三番四次係youtube 收錢播fake news 廣告